我們堅信：外國人能造，中國同樣能造！

我們堅信：外國人能造，中國同樣能造！

“中國人怎麼不行？
外國人能搞的，難道中國人不能搞？ ”
大家請回憶中國航天事業起點時
錢學森如是說：

今天
中國製造、中國創造、中國建造
共同改變中國面貌

中國的今天
是中國人民幹出來的！

我們堅信：外國人能造，中國同樣能造！

全部買人技術當自已發明

每次睇完呢啲文
都覺得我哋中國貿易戰
有得打
可以打
必須打

抵制華為我們不怕

做啫，又唔係發明，吹乜柒

上面有邊一件唔係伏黎？

G持

lm

請正評支持中國挑戰貿易戰

支持鎖國，叫番全部中國人返中國，包括官員親屬

港珠澳大橋不會爆炸

定時選舉、多黨制呢？

其實隻天眼到而家發現左D咩?

打飛機就有份

BeFair，掉返轉好撚多支狗做到的，鬼佬真係做唔到：

議會效率，元素食，頭髮豉油，Condom醫院棉簡易回收，粟米芯填牆，etc！！！！

中國奶粉

零良品率vram

中國經濟自成一系，廿二世紀一樣係中國世紀

踢走香港免成貴國負累啦

外國的人民質素？外國的民主？
造到先講

四個相信，好似數漏左國家

叛徒錢學森

差d唔記得有送中條例

加油，自己乜都整到咁把炮，乜撚唔好撚買啦

就好似要求一個文科生做微積分咁

「完全唔撚識呀」

畀d時間啦

全部買人技術整出嚟
仲成日出現失敗品

支那做到火影出黎咩

笑死

天宮一號去咗邊

原來係失控跌咗落海

外國人能造
中國人能作

支那 姦巴爹!支那 姦巴爹!

真心想問，中國依家可以靠自己整到一枝原子筆未？

造愛就有得做，拿拿林開翻東莞啦

屌 睇錯外星人能造 中國同樣能造

咱們中国還能消滅異見人士

無錯
所謂既 三個打

首先要造到一個唔偷呃拐騙有民主嘅社會同人民先

啱啊
只要外國人起咗個辦出嚟
我都信強國可以山寨到
quality差好多咁解姐

鳩硬今日做咩咁理性

佢咁講 不如話iphone 都係中國造

中國同樣能。。。。造假

整到原子彈二戰一早打贏日本
不過大中華幾千年歷史不嬲都係行帝制, 皇帝自古以來都係忌才
就算黃種人有科學家都一早比以前朝代既皇帝殺哂

會冧

痴撚線

等緊爆炸

真係咁撚勁，洗撚抵銷晒啲專利之後，都仲要每年俾幾十億美金高通洗咩

買零件自組模型
bandai 能做的gunpla
中國人一樣能做

咁似：「陳浩南可以喺度打交打到落銅鑼灣做揸fit 人，我肥屍一樣得！」

咁都幾好
起碼全部都係外國野
最驚真係全機大陸做

bandai做到嘅技術
連其他日廠都未必得
雖然造型唔係次次得

原子筆呢

好似無幾耐之前終於成功做到原子筆連粒走珠

足夠令蟈人瘋狂打J了

土法煉鋼，大躍進

支持偉大中國向全球宣戰

post去大陸網

你俄大哥都做唔到 一個小支那做到?

外星人能造

造到
不過性能打個折
耐久再打個折
仲附加自爆系統

我們堅信：外國人能造，中國同樣能抄！

中國人成日覺得自己被逼害
跟住就民族主義上身 反抗
但唔諗下點解人人都屌佢地

你地鐵上飲食 俾人屌 係逼害
周街柯屎尿 俾人屌 又係逼害
從來唔反省下自己點解俾人屌
正係諗係人地歧視佢

想問下整到原子筆粒鋼珠未?
早幾年都好似未整到

人地黑洞都睇到仲天眼

最近我自己都發明左部電話
自己整 有無人覺得好勁
我呢部電話嘅原料係apple度買
Iphone 8+
再加個淘寶機套
我咁就發明左自己嘅品牌
有無人想買？

造到「新視野號」之類深太空探測器先講啦
強國現有太空探測器，都未有一部去到火星

點解唔係{雪龍}2號
係{雪龍2}號

無事就自煮燃發, 出事就外國技術, 明架啦

厲害了

直插入地面，完全無救機既意圖

軟件寫code到時候用中文

$變數值=$變數甲+$變數乙;
印出值（$變數值）;
回傳 （$變數值）;

耕田都差過人，仲有乜嘢叻

下 全部系統都英文架喎

岩, 不過會散

你講咩呀 DLLM

由iPhone 客戶端發出

人民日報：外星人能製的，我們也能 。

中國人民勃起來

洋務運動咩，以夷制夷

主要部份｛
如果（貿易戰==真）｛
列印函數（“美成最大受害者”);
｝其他｛
列印函數（“中國或成最大贏家”);
｝
返回 零；
｝

中國啲維穩都幾成功，顛倒是非都可以得到盲目刁民嘅信仼

感覺都係會用英文寫code

中國人唔配有民主！

地溝油。。大頭粉奶真係得中國先整到

又黎超美趕美個d
咩大躍進

浴鍋變剛個d

你係唔係好撚好打？

土法煉芯片

發現左中國制係唔用得

仲有頭髮豉油！皮鞋牛奶！外國人做不到！

人哋嘅成就係咁多年一點一滴咁累積出嚟，美國佬幾十年前上太空同你今時今日上太空所付出嘅，無數測試失敗、損失，最後得到嘅經驗，數據係雲泥之別，一日唔認清事實，一日只係夜郎自大

你確定佢地係買？

淨係奶粉已經做唔到

個腦彈咗句
外國人能造反，我們也能造反

做假就全世界都識做 唔使再講出嚟

快啲派人偷技術

驚到你
唔夠膽唔好玩啦

外國人能做 中國人能抄

現代版大躍進

但係維尼熊仲係要坐波音747

係買bandai模型改裝咋

《厲害了，我的國》呢部宣傳性質電影，
係加速貿易戰嘅導火線之一

造假個造

感動

犯我中華者

雖 遠 必 誅

國旗上面可以寫字？

睇字已經扯哂旗
有圖即刻射左

[MAGA] 美國與澳洲Lynas簽署合作協議 防中國阻斷出口稀土

厲害了，我的國

港豬橋港豬出左咁多錢
結果比中國攞左個榮譽

貿易戰 必須打

到而家都未冧已經好成功啦

跨境大橋會藏炸彈應該係人人都知既秘密啦?
用黎防陸軍/坦克 入侵
不過國產野會唔會突然爆就唔知喇

對
祖國強大了
支持出兵攻打美國

中國觀察外太空嘅科技我唔係好信佢work，咁耐都冇同外國科學家分享成果，收收埋埋咁

外國能屌總統
中國亦都能...
sor 中國得皇帝

原子筆果粒走珠都係整唔到

中國都得， 蔡英文丫MA

外星人都係外國人，所以外星人能造，中國都能

我記得架咩雪龍號玻冰船之前好似喺南極俾冰困住
要美國架破冰船救，好似叫北極星號

頭先搵過1月韓國救過一次